有冇試過太憎一個人 連打J都諗住佢?

林鄭

Ivan你個食屎狗

?

Cls

娜璉

你係ivan?

林險狗林作

保

你根本享受J佢

有啲勁煩嘅男同學，會。

不如你憎埋我